辱警罪即將通過！！！

Sorry,呃左大家入嚟！
我唔知會唔會有人驚鬧警察會俾人捉，但係辱罵警察本身係並沒有干犯任何條例，你點鬧佢都只可以選擇避開
請全民一齊加入辱罵警察行動，鬧到佢哋縮番佢阿媽個閪入邊

屌 又標題黨

標題黨
成篇唔撚睇
上一頁

標題黨即block

慳返你句Sorry

我成頁都唔撚會睇

又嚟標題黨。。。

屌你
標題黨

block呢d on9仔啦屌